[英文]哥狗賽後訓話50分鐘先畀球員走

Manchester City boss Pep Guardiola kept his beleaguered players locked in the dressing room for 50 minutes after suffering defeat against Tottenham - but revealed he hadn't criticised their largely dominant performance.

The Spaniard endured a frustrating evening in North London despite the reigning champions dictating play, and City's ailing campaign was further derailed after Spurs struck twice in the second half.

But after finally reappearing, Guardiola explained that he had instead simply spoken to his coaching staff, rather than holding a heated inquest.

'And they had two (chances) and scored two goals. I don’t have too many things to say about the performance, but this business is how many goals you score and how few you concede.

'But it’s happened before too against United. We lost one nil and they created few chances. We had a lot and didn’t score. It’s happened and we have to accept it and work on that. Sometimes it’s not easy. We played well.'

Zinchenko's dismissal came as a result of a poorly-worked corner routine, with the young Ukrainian felling Harry Winks as the Spurs star raced away on the counter.

Raheem Sterling could also have been handed his marching orders after crunching into Dele Alli and tangling with Lloris.

Guardiola believes that the red card was a turning point in the clash, and even warned Zinchenko not to commit a rash foul after already being booked.

He added: 'It was a key point, yeah. Whether you finish with 10 or 11 makes a big difference in terms of quality. We spoke about it at half time, be careful, but it’s a fast and quick action.'

.

But after finally reappearing, Guardiola explained that he had instead simply spoken to his coaching staff, rather than holding a heated inquest.

哥狗話係同助教傾計 唔係屌球員
你地信唔信？
50分鐘似係往死裡打

咁既表現點贏皇馬？
根度簡必須死